
Восемь, восемь, точка отсчета моего полета
Привет, мама! Здраствуй, папа!Вот он я
Детский сад, обычная школа,
Снежный город, я горд или ещё просто молод
Улицы помнят мои кеды, помнят мои беды
Неудачи, мечты, мячи и кольца где-то
Я помню лица эти и снежные улицы
И в такую погод что-то частенько мутится
Первый куплет, бит, микро за пару сотен
Свобода моя музыка, я стал почти свободным
Простор огромный, ударные, DJ, премьера
Соседка в панике, сколько попортил ей нервов
Сколько куплетов оставил где-то
В моей башке моё гетто, не подпускаю и на метр
В моих стихах правда о былых днях
Всё начиналось там, привет братве в эти местах!
Dza-Dze:
Мне всё равно, я забыл о времени давно
Я в себе уверен как никогда на все сто
Что? Как? Почему теперь надо купить свободу?
Дороги, деньги, мода, аккорды, музыка, ноты
Мне всё равно, я забыл о времени давно
Я в себе уверен как никогда на все сто
Что? Как? Почему теперь надо купить свободу?
Дороги, деньги, мода, аккорды, музыка, ноты
Тут только солнце и снег, ветер и лёд
Нрав то(?) природы жесток, курит в перчатке даже в марте
Он далеко не в центре, тот город далёк
От меня на расстоянии локтя Москва судя по карте
Тут мало улыбок, если правда то сразу в лицо
Учит и наказывает улица, а не ремни отцов
Условка в порядке вещей, диалоги по фене
Бывают розни по нацам, я опущу эту тему
Немало кентов недожило пока выйдет мой диск
Кто-то в драке, кто-то на лезвии, а кто-то в петле
Тут воспитание в перекрёстках всех улиц и риск
Это помнит Marselle, они тоже варились в котле
Улицы, ограды, квраталы, районы, дворы
Быдло, карманники, нарки, мусора и воры
Не оглашая мафию клуба, Игорёха ты помнишь
Город как вечный урок пока ты с ним не покончишь
Мне всё равно, я забыл о времени давно
Я в себе уверен как никогда на все сто
Что? Как? Почему теперь надо купить свободу?
Дороги, деньги, мода, аккорды, музыка, ноты
Мне всё равно, я забыл о времени давно
Я в себе уверен как никогда на все сто
Что? Как? Почему теперь надо купить свободу?
Дороги, деньги, мода, аккорды, музыка, ноты
L'One:
Я вышел не из гетто, нет интиллегентен
Мой друг ветер, но я неветренный заметьте
Попал в сети в 98-ом, летом
Район 21-ый, там где ещё площадь Победы
Трек Помпеи, хип-хоп лайвы плавим
Не мысли про деньги, так хобби ради
Так, было надо, так теряет себя парень
На моём экране лицо со шрамом
Бросал, но опять возвращался и марал листы
4/1 Богатрёва street
Пиво, подъезды, футбол, лезвия
Но дома пьяный или трезвый врубал уличные пьесы
Чуешь? Не думал, что затянет настолько
Не думал, что меня хватит надолго
Не думал, просто что-то делал, с кем-то знакомился
Очнулся только сейчас, здарствуй, улица!
Вроде только 10 лет в теме, малой ещё
Только пустыми словами не пополнить счёт
True, тут грань тонкая, не говори громко
Если твои словами не пропитаны улицой
Нет никакого толка в них
Нет...
Нет никакого толка в них
Нет...
Dza-Dze:
Мне всё равно, я забыл о времени давно
Я в себе уверен как никогда на все сто
Что? Как? Почему теперь надо купить свободу?
Дороги, деньги, мода, аккорды, музыка, ноты
Мне всё равно, я забыл о времени давно
Я в себе уверен как никогда на все сто
Что? Как? Почему теперь надо купить свободу?
Дороги, деньги, мода, аккорды, музыка, ноты
